突發有圖 唔好以為係機場佢地就唔會放TG

唔理真定假
大家要做好心理準備

果然真係想掟催淚彈

唔掟正仆街
掟啦

推

快啦 社會寄生蟲
快放tg

嘩，睇黎警察好想捉人wo
係咁放料上黎

放啦快d

拿拿聲掟, 唔掟正契弟

PUSH

唔掟正仆街

又嚇鬼？

其實佢地係焦土之兵
幫手癱瘓機場

放啦

唔出正仆街

黑警已經豁咗出去
唔撚理
所以唔好覺得有咩機場唔會流血 催淚彈呢d金科玉律

怕你老鼠

我真係好撚驚呀我喺大電視下面，阿膽你射過黎

等外國人享受下TG放題

有旗手啫 唔需要製造驚慌

*夠

放囉 平時都聞慣

放啦屌你老母!!!!

寄生蟲 快掟

離全世界對香港發出黑色旅遊警告不遠了

教你一招應付黑警扮示威者

乜仲會準備旗

掟啦，成個機場都要封左佢清洗冷氣機

721 811

有時會, 不過放催淚彈同舉旗之間只有5秒都冇

大家睇水 互相照應

癱瘓機場

唔好落注估敵人會唔會做 自己時刻保持警覺

好似冇黑旗

又想室內放tg?

推。

來吧，攬炒正式始動

唔掟死全家

無知一問
有咩旗係黃同藍嗰柄係掃把棍？

佢地已經無底線

可能喺入面隻狗個袋度?

佢自己掟嘢係一回事， 千其唔好俾黑警煽動到！

大家保持冷靜， 唔好俾位佢哋入

咁似地拖棍嘅紅色個兩支？

噚晚葵芳站都射得出，有咩地方佢唔敢射，日日野外露出

唔放死全家

真香港人有邊個未聞過TG

你咪射，到時connect埋遊客

cls

最驚佢唔放

開丫 快

攬炒囉屌你老味

721元朗恐襲第22日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List
插贓嫁禍
太古近距離開槍 人踩人
警黑合作打記者 冇拉到人
示威者被打到頭破血流
黑警扮示威者做卧底
荃灣綠楊白衫打人

你掟就一撚定上國際頭條

dklm

夠膽你就黎 攬炒

夠膽就放
話緊你呀mon post狗

想問 如果佢地放 會點？

怕你有牙，整到遊客你慢慢同各國領事解釋

好呀⋯ 一放就全部升降GG
想睇呀

我真係好撚驚呀

傳此人在機場

快d 放

上國際新聞
各國旅遊警示再升級
旅遊業進一步攤瘓
簡單嚟講即係同旅遊業攬炒

得黃藍旗咋喎!

等左呢一日好耐啦 反啲戒嚴攬炒

唔掟正契弟
dllm

An Urgent Call for Hospital Ships

Since June 2019, Hong Kong protesters, reporters, first aiders, medical practitioners and other citizens (including children, elderly and pregnant women) have been facing high levels of threat, excessive force and attacks from government-supported gang members and police officers who do not follow the law and orders. Hong Kong people are attacked regardless of their participation in protests (e.g., people are attacked in MTR stations; those in elderly centres and at home are also affected by the chemical weapons)

The local medical systems are not designed for providing combat medical services (e.g., injuries caused by gunshot and chemical weapons). Medical practitioners and first-aiders are also threatened and attacked in Hong Kong. More importantly, government-supported gang members and police officers even force first-aiders and medics not to help injured citizens.

Given the humanitarian crisis in Hong Kong, we call for immediate help from neutral hospital ships.

----------
文宣組入: 關於醫療船

包含無比政治槓桿力量既呼籲!!!

請推 & 支持:

唔只旅遊 好多商家黎香港傾生意一定停
開始半個香港攬炒

掟囉

黃旗：警察封鎖線 不得越過
藍旗：非法集會

無黑旗

放喇仆街

黃旗字眼

藍旗字眼

舉藍旗d鬼佬都應該幾驚訝
快攬炒

唔知成個機場嘅通風系統要換嘅話
要幾錢同用幾多時間呢
又有幾多個上落機嘅受影響

攬炒

影呢張相果個自己人黎

放啦，屌你全家

放囉

好想睇警狗 機場放TG

放啦屌你老母

香港得一個機場，你咪戒嚴囉，你老未
放撚埋TG 齊齊攬炒囉

快

快撚啲射啦

放咪放囉
外國人食到咁應說有排玩

最緊要掟，掟我地先會贏

仆街今日乜gear都冇。。

係就快

射囉

好驚啊 好驚你唔射

等緊

放啦, 最好日日放

咪放囉，唔放正仆街！

佢咪試下囉, 我怕佢唔敢呀

do it do it

驚𨳍助攻，幫大家進一步停止機場運作，good job

唔掟正契弟

唔放就代表睇唔起全世界嘅旅客

快手唔該 最驚佢唔放

我估似想拉人多 唔會放彈

掟呀掟呀
T2冇Arrival Hall
掟完T1就真係癱瘓

對住班遊客放啦

佢機場放tg傷到大量其他國家國民就真係掛晒黑色旅遊警示

快啦屌你老母係唔係撚做嘢架？放啦冚家剷

到時就真係民意逆轉，國際都逆轉

佢哋仲有邊到係唔敢放啊？！
俾記者問又話跟足指引

請遊客食椒

今晚大家請做好攬炒準備

放囉，我要攬炒

揚威國際

拉囉，仲怕你？

等你

仆街寄生蟲

離境大堂見

機場真係想睇下
成炸外國人士一齊食TG
何其壯觀

射撚咗TG即係成個機場可以封撚咗佢唔駛用一段時間

藍同黃呀似係?

射吧
射完催淚彈成個機場報廢

大家注意，機場出面有可能已經有狗車等大家走難時圍捕，相當危險，到時應該上巴士機鐵定係行路自己諗定

會極速衝出黎拉人，但咁密集，無人會落單比你拉到喎

係放就快 t2應付唔到咁多航班 點都會有遊客感受到啲tg 到時你地班武警等pk

放啦屌你，快

出埋實蛋啦屌你老母 唔出正契弟

如果真係放咁又唔區

快啲放

掟仲好
指引唔可以室內放 國際地方放彈睇下點

黑警夠膽放，我表演無套屌狗嫂

來呀！

掟未？

唔放正契弟

they don't fucking care

係放就快
唔好等下個禮拜

如果你去緊旅行 係人地國家機場見到咁既畫面
又見到狗準備做野
無論你支唔支持/明唔明白示威者 都會好驚 因為唔係自己地頭 走又唔識 係外地受傷又手尾長
所以我覺得要好好照顧旅客既安全同感受
佢地未食話TG 仲要一黎就室內食
冇錯狗係承擔唔到呢個責任你可能好想佢咁做攬炒推上國際
但國際旅客都真係食左過期TG
大家保持警惕 盡量幫助遊客遠離高危區

721811

應該6點前後會有事發生

都無黑色旗

最好無差別咁打，室內無得走，一定個個博命。
嚟啦屌你老母mon post嘅畜生！

搵手足制空，係高位塞住，唔好比佢地二樓上面射落下面

樓主係黑警, 想嚇人唔好入機場

小心佢地又揾人扮示威者搞事

屌，好撚驚呀
唔放狗竇就自焚

一定會，但咁多鬼應該點防

掟啦，唔掟正契弟

放啦仆街 睇下個後果會有幾大

唔掟正契弟
唔掟正仆街
唔掟生愛滋
唔掟死全家

香港最後既榮耀

從來唔會唔覺得佢唔放
唔好咁天真
只係佢放就大家攬炒

無野無可能的世界，發得夢多，你同我講用便衣圍捕成個機場我都信
手足小心

佢放就係恐襲喇 支那等制裁喇

最好出子彈，打中外國人，睇下美軍會唔會嚟

直頭制裁港共同支那

放硬！

pushhhhhhh, keep head ah

唔洗晒錢換喇 都冇人會再黎

HKAA多得佢地唔少

1. 要同禁區保持距離
2. 如果有人衝禁區, 唔好拉住佢, 因為可能佢比佢拉埋你入去

如果困獸鬥，同攬炒無分別，都走唔到，除時打佢老母閪

掟就可以攬炒

睇實啲ground crew 工作人員同遊客
佢地消失就代表開片

會唔會賤到 熄自動灑水系統

[英文]文宣整合! 幫手印/分享上social media

有火災記得要call 消防呀

快撚啲放 機場放tg應該同出解放軍差唔多威力
現場手足小心 一放即走就啱

依家開槍都唔舉旗啦 咪是但執兩支做下樣

8964

就係想佢放tg ，攬炒

執返掉入禁區

UP,
佢地點會有機會唔放TEAR GAS啊, 各位小心

夠膽佢咪放囉
攬炒
btw個袋好似冇黑旗
應該唔會出障
但會用棍打

黑旗係催淚煙？

機場難走 今日唔好冲 小心d 班狗無性

*出彈

睇實啲ground crew 工作人員同遊客
佢地消失就代表開片

6點會重新排航班

各位提高戒備

不之幾多人想佢係機場放TG

COME ON, 想推上全世界新聞, 想無人黎香港, 想攬炒就放TG

WE ARE READY

唔好唔放呀垃圾走狗

AA sent message to all airline management.
今天餘下所有航班取消
已從外站起飛嘅航班有機會未能於香港國際機場降落
而未起飛嘅亦唔會俾clearance走

未知真假，如果係天日國際頭條

依家來有用嗎？

快啲放啦！
大家等緊你出埋老解啊

我無野講

唔放正垃圾

掟啦 掟完大把香港人炸型 去唔到旅行 返唔到黎

出啦！出啦嘛！仲唔出？！

怕你？
最好扔中外國遊客睇下點收科

大家小心呀

FC 封交通

快啲放啦

屌你老母，直接射啦
仲扮咩野，舉咩旗

鬼佬震撼教育

轉

T1有咩事記住去T2

*去T2方法*:
- 係離境嗰層，行去機鐵個位，有escalator落一層就係T2
- 去到T2上一層有好多餐廳、food court，有戲院！
- 去到T2，如落一層就係停車場

*去富豪酒店 Regal Airport Hotel方法*:
- Arrival Hall A 有條行人天橋，只有一條路，行過去就係
- 現時只有Regal正門可以合法上的士、Uber (不過今日唔知啲車入唔入到)

*去國泰城方法* :
- Arrival Hall 任何一條樓梯落去 (有防煙門嗰啲) 就到巴士站嗰層，有幾個shuttle係去CXCity and KA House/ 民航處

拆遊輪碼頭, 起番舊機場

攬炒，重建機場大白象

Push